[LOL代打]死窮撚想賺少少外快

細佬我自知借連登搵生意好柒 但小弟我窮撚到就快屎都無得食 實在別無他法 所以想借連登搵少少外快 還望各位連巴屌得細力少少

銅:一區$50
銀:一區$70
金:一區$100
白金:一區$180

暫時得我同個FD (我上季鑽3 我FD菁英)人手有限 代打牌位最高去到鑽5先 價錢方面可以減少少
如果有巴打有意可以加我TELEGRAM:LOLGODLOL
或者FACEBOOK專頁:LOLRANKGOD

痴線樓豬做爛市
我上次幫襯銅上銀要2千蚊

銅:一區$30
銀:一區$50
金:一區$80
白金:一區$160

我出價比樓主仲要平
我已經上到菁英 有意請pm我

洗唔洗打手?

+我 贊先生

仆街仔

銅5上精英幾錢？

銅 一區25
銀一區 45
金 一區 75
白金 一區150
之前求其打大師 垃圾game狗先玩

有時間打機無時間出去搵pt

正常有腦都鑽五啦
利申岩岩鑽一80 連輸到鑽三0分

出去返份工好過啦

胡師傅要教健身 有時間打機嗎？

好笑
真係窮到咁 點解唔搵工翻?

跟上

咪係搵錢仲高效率

做戲子純坐都3個鐘200啦

笑死